有冇人要磨刀服務

大雞樂幫到你

雞樂哥

有冇得磨成針

磨完刀可以x左樓主

流浮山刀手

健哥呢招係暗串緊帶 鐳射筆 大聲公 都當攻擊性武器
熱民真係走得好前

兆健房 2661 3332

拉

推啦 259

搶新街市阿伯生意